{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093213",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "음성해장국음성본점"
    },
    "text": "陰城ヘジャンククは忠清北道陰城郡陰城邑文化1ギル13に位置する飲食店で、牛の内臓スープ、ソンジ酔い覚ましスープ、豆もやし酔い覚ましスープを専門に提供しています。 お客様に濃厚でさっぱりした味のヘジャンククを提供し、快適さをお届けすることを目指しています。 陰城ヘジャン局は陰城郡庁正門から市場通方向に徒歩150m離れており、営業時間は毎朝6時30分から夕方10時までです。 様々なメニューとしては、ネジャンタン(9,000ウォン)、ソンジ酔い覚ましスープ(6,000ウォン)、牛肉酔い覚ましスープ(7,000ウォン)、コプチャンチョンゴル(9,000ウォン)、餃子チョンゴル(9,000ウォン)、牛カルビチム(30,000ウォン)、マウンテン牛カルビチム(32,000ウォン)を提供します。 飲食店をご訪問の際、最上のサービスを提供するために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "陰城ヘジャンククはどこに位置していますか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククは忠清北道陰城郡陰城邑文化1ギル13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククは牛の内臓スープ、ソンジ酔い覚ましスープ、豆もやし酔い覚ましスープを専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククの営業時間は毎朝6時30分から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククの最寄りの場所はどこですか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククは陰城郡庁正門から市場通方向に徒歩150m離れています。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククのメニューにはネジャンタン、ソンジ酔い覚ましスープ、牛肉酔い覚ましスープ、コプチャンチョンゴル、餃子チョンゴル、牛カルビチム、マウンテン牛カルビチムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククの営業理念は何ですか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククの営業理念はお客様に濃厚でさっぱりした味のヘジャンククを提供し、快適さをお届けすることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククは飲食店をご訪問の際、最上のサービスを提供するために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "陰城ヘジャンククへのアクセス方法は陰城郡庁正門から市場通方向に徒歩150mです。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククの代表的な料理は何ですか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククの代表的な料理はネジャンタン、ソンジ酔い覚ましスープ、牛肉酔い覚ましスープなどです。"
        },
        {
            "question": "陰城ヘジャンククは何時から営業していますか？",
            "answer": "陰城ヘジャンククは毎朝6時30分から営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 514
    }
}